{"geo_point_2d": {"lon": -4.703163787512293, "lat": 48.34845542244583}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.703163787512293, 48.34845542244583], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Office de Tourisme de Plougonvelin", "adresse": null, "lib_court": "OT Plougonvelin", "sigle": null, "telephone": "02 98 48 25 94", "url": "http://www.plougonvelin.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2475, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FC14", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 130184, "y": 6833166}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.55296052353041, "lat": 48.20104708547231}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.55296052353041, 48.20104708547231], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de la Palue - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": "Cap de la Ch\u00e8vre", "lib_court": "Plage de la Palue - Baignade interdite", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2238, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DU33", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290420024", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 139696, "y": 6815784}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.332348839825654, "lat": 48.20608257129983}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.332348839825654, 48.20608257129983], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Plage de Porslous", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Porslous", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21836, "capacite": null, "hierarchie": "COMMUNAL", "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DS66", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "292800006", "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 156066, "y": 6814798}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.49309149651974, "lat": 48.24773049735897}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.49309149651974, 48.24773049735897], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "CROZON", "design": "Office du tourisme de Crozon", "adresse": null, "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 07 92", "url": "http://www.tourisme-presquiledecrozon.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1422, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "ED43", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 144615, "y": 6820526}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.618481960986067, "lat": 48.27511790956373}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.618481960986067, 48.27511790956373], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage de Pen Hat - Baignade interdite", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Pen Hat - Baignade interdite", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1409, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL25", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220013", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 135643, "y": 6824445}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.666656796458271, "lat": 48.35290009664596}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.666656796458271, 48.35290009664596], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LOCMARIA-PLOUZANE", "design": "Plage de Tregana", "adresse": "Route de Tr\u00e9gana", "lib_court": "Tregana", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1060, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29130", "nqelu": 0, "ccaro": "FD20", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2018-11-16T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 132924, "y": 6833394}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.630484259508555, "lat": 48.438706143945424}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.630484259508555, 48.438706143945424], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "SAINT-RENAN", "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22973, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29260", "nqelu": 0, "ccaro": "FV27", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 136511, "y": 6842628}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.741691061936037, "lat": 48.34519790954757}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.741691061936037, 48.34519790954757], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": null, "adresse": null, "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23099, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FC9", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 127308, "y": 6833084}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.777755836307693, "lat": 48.4458521051963}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.777755836307693, 48.4458521051963], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Porspaul", "adresse": null, "lib_court": "Porspaul", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23112, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FZ5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125749, "y": 6844480}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.762924481302561, "lat": 48.3831430062612}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.762924481302561, 48.3831430062612], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage d'Illien", "adresse": null, "lib_court": "Illien", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23114, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FL6", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 126156, "y": 6837435}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.716886802404078, "lat": 48.55588456194543}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.716886802404078, 48.55588456194543], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Tr\u00e9mazan", "adresse": null, "lib_court": "Tr\u00e9mazan", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9003, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GW17", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 131422, "y": 6856212}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.628188652811786, "lat": 48.28019973866468}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.628188652811786, 48.28019973866468], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Pointe du Toulinguet", "adresse": null, "lib_court": "Pointe du Toulinguet", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9023, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EM24", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2015-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 134981, "y": 6825076}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.570889164671715, "lat": 48.28234404456391}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.570889164671715, 48.28234404456391], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage de Notinau", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Notinau", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21760, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EM32", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220012", "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 139235, "y": 6824905}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.612459162588189, "lat": 48.261552546828234}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.612459162588189, 48.261552546828234], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage du V\u00e9ryac'h", "adresse": null, "lib_court": "Plage du V\u00e9ryac'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9528, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EI26", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 135943, "y": 6822901}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5828505132945345, "lat": 48.59454812114313}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.582850513294535, 48.59454812114313], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9013, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HD37", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 141679, "y": 6859533}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.501904646784548, "lat": 48.62143475254888}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.501904646784548, 48.62143475254888], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9051, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HI50", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 147905, "y": 6861940}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.433510576431455, "lat": 48.65125100552498}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.433510576431455, 48.65125100552498], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9041, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HO60", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 153235, "y": 6864764}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.630683785054284, "lat": 48.57776234500378}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.630683785054284, 48.57776234500378], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage d'Erlear'h", "adresse": null, "lib_court": "Erlearc'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9007, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HA30", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 137988, "y": 6858015}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.556288140540505, "lat": 48.604186600384}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.556288140540505, 48.604186600384], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage", "adresse": null, "lib_court": "Plage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22521, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": null, "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HF41", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2021-04-14T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-04-14T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 143731, "y": 6860413}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3504013232820595, "lat": 48.408059511464266}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.35040132328206, 48.408059511464266], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "GUIPAVAS", "design": "Plage de Pen an Traon", "adresse": "LDT PEN AN TRAON", "lib_court": "Pen an Traon", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21732, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29075", "nqelu": 0, "ccaro": "FL68", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2019-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 156817, "y": 6837274}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.383967032323161, "lat": 48.6608655410177}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.383967032323161, 48.6608655410177], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9031, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HP68", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 156968, "y": 6865486}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.678263946148199, "lat": 48.56824971988585}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.678263946148199, 48.56824971988585], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUDALMEZEAU", "design": "Plage de Tr\u00e9ompan - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Tr\u00e9ompan", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20986, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "EPCI", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29178", "nqelu": 0, "ccaro": "GZ23", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": "291780011", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 134392, "y": 6857303}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.26810579029446, "lat": 48.2921964286745}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.26810579029446, 48.2921964286745], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J111-Auberge jeunesse", "libco": "LANDEVENNEC", "design": "G\u00eetes de randonn\u00e9es", "adresse": "6 rue de l'Abbaye", "lib_court": "G\u00eetes de randonn\u00e9es", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21789, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29104", "nqelu": 0, "ccaro": "EK77", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Auberge jeunesse", "pdv": "OUI", "x": 161697, "y": 6823888}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.528840413899488, "lat": 48.629463964759545}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.528840413899488, 48.629463964759545], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9022, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HK46", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 146013, "y": 6863017}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.268676856270668, "lat": 48.13321242471265}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.268676856270668, 48.13321242471265], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Camping La Plage de Tr\u00e9guer", "adresse": "Plage de Sainte-Anne-la-Palud", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 92 53 52", "url": "http://www.camping-treguer-plage.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21396, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "DB74", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 160031, "y": 6806297}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.089805325566918, "lat": 48.18959481958204}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.089805325566918, 48.18959481958204], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CHATEAULIN", "design": "Camping de Rodaven", "adresse": "Rocade de Parc Bihan 29150 Ch\u00e2teaulin", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 86 32 93", "url": "http://www.campingderodaven.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21401, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29026", "nqelu": 0, "ccaro": "DL102", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 173845, "y": 6811330}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.787726827245944, "lat": 48.424857072280034}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.787726827245944, 48.424857072280034], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Ruscumunoc", "adresse": null, "lib_court": "Ruscumunoc", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8984, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FU3", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 124785, "y": 6842230}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.250112340229491, "lat": 48.45074039446527}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.250112340229491, 48.45074039446527], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LANDERNEAU", "design": "Office de Tourisme", "adresse": "16 PLACE DU GENERAL DE GAULLE", "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": null, "telephone": "02 98 85 13 09", "url": "http://www.brest-terres-oceanes.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 321, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29103", "nqelu": 0, "ccaro": "FT83", "serv_ref": "CCPLD", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CC", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 164642, "y": 6841313}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.528612882918732, "lat": 48.28529256878678}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.528612882918732, 48.28529256878678], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping les Pieds dans l'eau", "adresse": "Saint-Fiacre", "lib_court": "Camping les Pieds dans l'eau", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 62 43", "url": "http://www.campinglespiedsdansleau-crozon.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8932, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EM39", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 142388, "y": 6824932}
{"geo_point_2d": {"lon": -3.97995906750494, "lat": 48.1944664663207}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.97995906750494, 48.1944664663207], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLEYBEN", "design": "Camping municipal", "adresse": null, "lib_court": "Camping municipal", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21606, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29162", "nqelu": 0, "ccaro": "DK118", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-23T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 182023, "y": 6811143}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.374434008923317, "lat": 48.214722031018184}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.374434008923317, 48.214722031018184], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Plage de Trez Bellec", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Trez Bellec", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3306, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "EPCI", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DU60", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "292800006", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 153042, "y": 6816045}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.292691915810213, "lat": 48.16693259090919}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.292691915810213, 48.16693259090919], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Camping de la Mer d'Iroise", "adresse": "Plage de Pors Ar Vag 29550 Plomodiern", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 81 52 72", "url": "http://www.camping-iroise.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21461, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DI71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158598, "y": 6810193}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.273158573183915, "lat": 48.14762086375904}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.273158573183915, 48.14762086375904], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOEVEN", "design": "Plage de Ty Anquer", "adresse": null, "lib_court": "Ty Anquer", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21464, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29166", "nqelu": 0, "ccaro": "DE74", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 159846, "y": 6807923}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.368483591390497, "lat": 48.21055197507992}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.368483591390497, 48.21055197507992], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Camping Pen Bellec", "adresse": "PLAGE DE TREZ BELLEC", "lib_court": "Camping Pen Bellec", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 76 55", "url": "http://www.camping-crozon.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8948, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DT61", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-03-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 153439, "y": 6815542}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.391862787524234, "lat": 48.65802024140284}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.391862787524234, 48.65802024140284], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9053, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HO67", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 156359, "y": 6865225}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.703432669711142, "lat": 48.34708676292371}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.703432669711142, 48.34708676292371], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Plage du Trez Hir", "adresse": null, "lib_court": "Trez Hir", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8976, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FC14", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 130149, "y": 6833016}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.679894719947982, "lat": 48.35588824739871}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.679894719947982, 48.35588824739871], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Plage de Porsimilin", "adresse": null, "lib_court": "Porsimilin", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8974, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FE18", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 131980, "y": 6833820}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.694996979282515, "lat": 48.353080516749976}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.694996979282515, 48.353080516749976], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Plage de Sainte Anne", "adresse": null, "lib_court": "Sainte Anne", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8975, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FD16", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 130836, "y": 6833618}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.561383052166665, "lat": 48.59758906102448}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.561383052166665, 48.59758906102448], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LANDEDA", "design": "Office de Tourisme", "adresse": "PORT DE L'ABER WRAC'H", "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": "OT", "telephone": "02 98 04 94 39", "url": "http://www.abers-tourisme.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8912, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29101", "nqelu": 0, "ccaro": "HD40", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-24T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 143287, "y": 6859718}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.593351974403019, "lat": 48.604100689267234}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.593351974403019, 48.604100689267234], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Penn Enez", "adresse": null, "lib_court": "Penn Enez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9012, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HF36", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 141010, "y": 6860665}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.569898502817373, "lat": 48.596704378160155}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.569898502817373, 48.596704378160155], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Baie des Anges", "adresse": null, "lib_court": "Baie des Anges", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9015, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HD39", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 142653, "y": 6859681}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.404107560473857, "lat": 48.66029807755708}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.404107560473857, 48.66029807755708], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "KERLOUAN", "design": "Plage All\u00e9gu\u00e9nou - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage All\u00e9gu\u00e9nou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 39, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29091", "nqelu": 0, "ccaro": "HP65", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "290910003", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-06-09T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 155485, "y": 6865562}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.44798975057786, "lat": 48.33224076940453}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.44798975057786, 48.33224076940453], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Plage de Larmor", "adresse": "Larmor-Porzh Meur", "lib_court": "Larmor", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21734, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "NON", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "EV52", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2019-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 148833, "y": 6829560}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.364440142765247, "lat": 48.669848570544445}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.364440142765247, 48.669848570544445], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9046, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HR71", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158493, "y": 6866346}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.427863635766261, "lat": 48.65251251527561}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.427863635766261, 48.65251251527561], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9050, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HO61", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 153662, "y": 6864864}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.4009299649428995, "lat": 48.38876745693692}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.400929964942899, 48.38876745693692], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "LE RELECQ-KERHUON", "design": "Pont Albert Louppe", "adresse": "BD L\u00c9OPOLD MAISSIN", "lib_court": "Pont Albert Louppe", "sigle": null, "telephone": null, "url": "https://www.brest.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9457, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": "Brest m\u00e9tropole", "propriete": "\u00c9tat", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29235", "nqelu": 0, "ccaro": "FH60", "serv_ref": "BMO - Mairie Le Relecq-Kerhuon", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2016-03-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 152893, "y": 6835488}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.629300615992965, "lat": 48.43909727885096}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.629300615992965, 48.43909727885096], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "SAINT-RENAN", "design": "Camping municipal Lokournan", "adresse": null, "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 84 37 67", "url": "http://www.saint-renan.fr/camping/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 10894, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Mairie de Saint-Renan", "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29260", "nqelu": 0, "ccaro": "FV27", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2017-10-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 136603, "y": 6842663}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.306146545325292, "lat": 48.66650475489093}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.306146545325292, 48.66650475489093], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9052, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HP79", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 162732, "y": 6865578}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5387955989488, "lat": 48.631165864111}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.5387955989488, 48.631165864111], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9021, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HL44", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 145301, "y": 6863275}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.626063050970743, "lat": 48.57859510035}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.626063050970743, 48.57859510035], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "SAINT-PABU", "design": "Pointe de Corn ar Gazel", "adresse": null, "lib_court": "Pointe de Corn ar Gazel", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1925, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29257", "nqelu": 0, "ccaro": "HA31", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 138336, "y": 6858075}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.781639459421618, "lat": 48.4290711866706}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.781639459421618, 48.4290711866706], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUARZEL", "design": "Camping municipal de Porsevigne", "adresse": "Pors\u00e9vign\u00e9", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 89 69 16", "url": "http://www.plouarzel.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8920, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29177", "nqelu": 0, "ccaro": "FV4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 125279, "y": 6842652}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.519766095396726, "lat": 48.2378224822025}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.519766095396726, 48.2378224822025], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping les Pins", "adresse": "ROUTE DE DINAN", "lib_court": "Camping les Pins", "sigle": null, "telephone": "02 98 26 23 16", "url": "http://www.camping-crozon-lespins.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8939, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EB39", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 142539, "y": 6819617}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.442856667048114, "lat": 48.23291482134139}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.442856667048114, 48.23291482134139], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de l'Aber - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": "Tal ar Croas", "lib_court": "Plage de l'Aber", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2786, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DZ50", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290420025", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 148173, "y": 6818534}
{"geo_point_2d": {"lon": -5.094240602912128, "lat": 48.45895339484095}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.094240602912128, 48.45895339484095], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "OUESSANT", "design": "Camping municipal Pen ar Bed", "adresse": "Stang ar Glan", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 48 84 65", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8959, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29155", "nqelu": 0, "ccaro": null, "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 102611, "y": 6848277}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.524504000306396, "lat": 48.63081599798272}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.524504000306396, 48.63081599798272], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Camping de la Gr\u00e8ve Blanche", "adresse": "La Gr\u00e8ve Blanche", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 04 70 35", "url": "http://www.campinggreveblanche.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8921, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HK47", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 146346, "y": 6863136}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.595946699419896, "lat": 48.60500819818267}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.595946699419896, 48.60500819818267], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANDEDA", "design": "Camping de Penn Enez", "adresse": "551, Dunes de Penn Enez", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 04 99 82", "url": "http://www.camping-penn-enez.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8965, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29101", "nqelu": 0, "ccaro": "HG36", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-06-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 140829, "y": 6860784}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.658997773047238, "lat": 48.54200746118504}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.658997773047238, 48.54200746118504], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLOUDALMEZEAU", "design": "Office de Tourisme de Ploudalm\u00e9zeau", "adresse": "1 rue Fran\u00e7ois Squiban", "lib_court": "OT Ploudalm\u00e9zeau", "sigle": null, "telephone": "02 98 48 73 19", "url": "http://www.ploudalmezeau.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2208, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29178", "nqelu": 0, "ccaro": "GT25", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 135524, "y": 6854261}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.322613606339393, "lat": 48.57122402471577}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.322613606339393, 48.57122402471577], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LESNEVEN", "design": "Office de Tourisme de Lesneven", "adresse": "PLACE DES 3 PILIERS", "lib_court": "OTI Lesneven", "sigle": null, "telephone": "02 29 61 13 60", "url": "http://www.tourisme-lesneven-cotedeslegendes.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1218, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29124", "nqelu": 0, "ccaro": "GU75", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2015-11-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 160544, "y": 6855143}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.600991594807323, "lat": 48.287149646894484}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.600991594807323, 48.287149646894484], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Pointe du Gouin", "adresse": null, "lib_court": "Pointe du Gouin", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9530, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EN28", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 137063, "y": 6825651}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5540715636668105, "lat": 48.36154947758246}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.554071563666811, 48.36154947758246], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "BREST", "design": "Plage de Sainte-Anne", "adresse": "ROUTE DE SAINTE ANNE", "lib_court": "Sainte-Anne du Portzic", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20990, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 0, "ccaro": "FD37", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-02-16T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-19T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 141318, "y": 6833549}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3271581800685075, "lat": 48.66919186233776}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.327158180068507, 48.66919186233776], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUNEOUR-BRIGNOGAN-PLAGES", "design": "Centre nautique", "adresse": null, "lib_court": "Plage des Crapauds", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20993, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29021", "nqelu": 0, "ccaro": "HQ76", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "290210001", "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 161219, "y": 6866019}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.758731128245355, "lat": 48.51422669308255}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.758731128245355, 48.51422669308255], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PORSPODER", "design": "Camping de M\u00e9zou Pors", "adresse": "25 rue de Keroustad", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 32 43 93", "url": "http://www.villagevacancesmezoupors.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8945, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29221", "nqelu": 0, "ccaro": "GO10", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 127894, "y": 6851905}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.545174072945597, "lat": 48.24507157535815}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.545174072945597, 48.24507157535815], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de Goulien", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Goulien", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21874, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "ED35", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 140738, "y": 6820599}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.530074181297229, "lat": 48.47617590202753}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.530074181297229, 48.47617590202753], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "MILIZAC-GUIPRONVEL", "design": "Camping de la R\u00e9cr\u00e9 - Le Village Loisirs", "adresse": "Les 3 Cur\u00e9s", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 07 92 17", "url": "http://www.campingdelarecre.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8967, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29076", "nqelu": 0, "ccaro": "GC42", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 144300, "y": 6846063}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.432257999547912, "lat": 48.652609998055006}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.432257999547912, 48.652609998055006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "KERLOUAN", "design": "Camping de Neiz Vran", "adresse": "Pointe de Neiz Vran", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 25 63 11", "url": "http://www.camping-bretagne-kerlouan.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8971, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29091", "nqelu": 0, "ccaro": "HO61", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 153341, "y": 6864906}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5424604004387605, "lat": 48.63289439783214}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.542460400438761, 48.63289439783214], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Camping du phare de l'\u00eele Vierge", "adresse": "M\u00e9l\u00e9dan", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 37 10 19", "url": "http://www.camping-phare-ile-vierge.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8944, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HL44", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 145050, "y": 6863492}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.377425704576824, "lat": 48.66347879483192}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.377425704576824, 48.66347879483192], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9032, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HP69", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 157475, "y": 6865730}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.476833886822951, "lat": 48.6241395650204}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.476833886822951, 48.6241395650204], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9033, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HI53", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 149772, "y": 6862064}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.623372366302344, "lat": 48.43274530315346}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.623372366302344, 48.43274530315346], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "SAINT-RENAN", "design": "Office de Tourisme de Saint-Renan", "adresse": null, "lib_court": "OT Saint-Renan", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3561, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29260", "nqelu": 0, "ccaro": "FU28", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 136971, "y": 6841918}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.313544600046528, "lat": 48.32285539766746}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.313544600046528, 48.32285539766746], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LOGONNA-DAOULAS", "design": "Camping de Gouelet Ker", "adresse": "Gouelet Ker", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 20 64 52", "url": "http://www.camping-goueletker.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8927, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29137", "nqelu": 0, "ccaro": "ER71", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158657, "y": 6827592}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.431356401139697, "lat": 48.232016519854945}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.431356401139697, 48.232016519854945], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de l'aber", "adresse": null, "lib_court": "Baignade interdite (l'Aber)", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21902, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DZ52", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290420024", "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 149013, "y": 6818354}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.759093194266877, "lat": 48.52737879804643}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.759093194266877, 48.52737879804643], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANDUNVEZ", "design": "Camping municipal de Saint-Gonvel", "adresse": "Hent Aod Gwen Trez", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 89 91 00", "url": "http://www.landunvez.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8964, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29109", "nqelu": 0, "ccaro": "GR10", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 128011, "y": 6853363}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.7691588118266175, "lat": 48.35902055555973}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.769158811826617, 48.35902055555973], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J115-Centre de vacances", "libco": "LE CONQUET", "design": null, "adresse": null, "lib_court": "Village Beaus\u00e9jour", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22704, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29040", "nqelu": 0, "ccaro": "FG5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Centre de vacances", "pdv": "OUI", "x": 125433, "y": 6834812}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.641899230574922, "lat": 48.27348091552279}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.641899230574922, 48.27348091552279], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Roche du Lion", "adresse": null, "lib_court": "Roche du Lion", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21943, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL22", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 133896, "y": 6824431}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.159922279519318, "lat": 48.448637812742}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.159922279519318, 48.448637812742], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LA MARTYRE", "design": "Point Information", "adresse": "2 RUE ST SALOMON", "lib_court": "Point I", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21011, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29144", "nqelu": 0, "ccaro": "FR96", "serv_ref": "CCPLD", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-04-23T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-06-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 171262, "y": 6840473}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.123595661841179, "lat": 48.20660069421556}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.123595661841179, 48.20660069421556], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "DINEAULT", "design": "Camping de Ty Provost", "adresse": "Ty Provost", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21187, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29044", "nqelu": 0, "ccaro": "DP97", "serv_ref": "Non affect\u00e9", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "SDIS29", "id_source": "90612", "created_da": "2018-08-20T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-20T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 171514, "y": 6813438}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.303354527320962, "lat": 48.19646098334353}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.303354527320962, 48.19646098334353], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "SAINT-NIC", "design": "Bureau d'Information Touristique de Saint-Nic", "adresse": "Plage de Pentrez  - 29550 Saint-Nic", "lib_court": "BIT", "sigle": "BIT", "telephone": "02 98 26 55 15", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21333, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29256", "nqelu": 0, "ccaro": "DP70", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 158112, "y": 6813534}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.230948120919921, "lat": 48.181520581776574}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.230948120919921, 48.181520581776574], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Office de Tourisme de l'Aulne et du Porzay", "adresse": "4 Place Saint-Yves - 29550 Plomodiern", "lib_court": "OT", "sigle": "OT", "telephone": "02 98 81 27 37", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21334, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DL81", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 163317, "y": 6811386}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5579945859957345, "lat": 48.6234399525193}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.557994585995734, 48.6234399525193], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Le Reun", "adresse": "LE REUN", "lib_court": "Le Reun", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9575, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Mairie", "propriete": "Mairie", "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HJ42", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 143811, "y": 6862555}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.05413357832537, "lat": 48.3488181641742}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.05413357832537, 48.3488181641742], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "HANVEC", "design": "Domaine de Menez Meur", "adresse": null, "lib_court": "Domaine de Menez Meur", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9111, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29078", "nqelu": 0, "ccaro": "ET110", "serv_ref": "CCPLD", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 178064, "y": 6828719}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.4863341802861, "lat": 48.38348576398637}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4863341802861, 48.38348576398637], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "BREST", "design": "Monument Am\u00e9ricain", "adresse": null, "lib_court": "Monument US", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21660, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 1, "ccaro": "FH47", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "SIG", "id_source": null, "created_da": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 146543, "y": 6835499}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.751694200439569, "lat": 48.47939360250975}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.751694200439569, 48.47939360250975], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANILDUT", "design": "Camping du Tromeur", "adresse": "11 route du camping", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 04 31 13", "url": "http://www.tromeur.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8973, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29112", "nqelu": 0, "ccaro": "GG10", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 128032, "y": 6848001}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.090292349006248, "lat": 48.19728730982131}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.090292349006248, 48.19728730982131], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "CHATEAULIN", "design": "Observatoire aquatique", "adresse": "Quai Charles de Gaulle 29150 CHATEAULIN", "lib_court": "Observatoire aquatique", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21258, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": "Commune", "propriete": "Commune", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29026", "nqelu": 0, "ccaro": "DM102", "serv_ref": "Non affect\u00e9", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Minist\u00e8re des sports", "id_source": "290260012", "created_da": "2018-08-20T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-22T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 173885, "y": 6812185}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.376496237253694, "lat": 48.66229771760362}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.376496237253694, 48.66229771760362], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "KERLOUAN", "design": "Camping Municipal de Rudoloc", "adresse": "Rudoloc", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "0298839313", "url": "https://www.kerlouan.fr/vie-pratique/services-municipaux-equipements/les-campings/camping-de-rudoloc-1-etoile/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": "du 15 juin au 31 ao\u00fbt", "ouv_heure": "8h30 19h30", "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22415, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": "Commune de Kerlouan", "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29091", "nqelu": 0, "ccaro": "HP69", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2020-11-10T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-01-26T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 157531, "y": 6865593}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.653778961899375, "lat": 48.57544702878086}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.653778961899375, 48.57544702878086], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage des Trois Moutons - Base de Char \u00e0 voile - Divers \u00e9quipements Sports de nature", "adresse": "LES DUNES", "lib_court": "Plage des Trois Moutons", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 51, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HA26", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": "290990004", "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-06-09T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 136267, "y": 6857924}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.370068296518938, "lat": 48.336589857515676}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.370068296518938, 48.336589857515676], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Parking du Tinduff", "adresse": null, "lib_court": "Parking du Tinduff", "sigle": "P", "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9568, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Usage", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "EV63", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 154627, "y": 6829501}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.310663716516534, "lat": 48.23334864206398}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.310663716516534, 48.23334864206398], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "ARGOL", "design": "Camping G\u00eete VVF Villages", "adresse": "Ar Menez", "lib_court": "Camping G\u00eete VVF Villages", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 33 02", "url": "http://www.bretagnenet.com/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8963, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29001", "nqelu": 0, "ccaro": "DX70", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 157950, "y": 6817666}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.603938629268296, "lat": 48.259849460750736}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.603938629268296, 48.259849460750736], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage de lamzoz", "adresse": null, "lib_court": "Plage de lamzoz", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9527, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EH27", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 136554, "y": 6822652}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.608652476219076, "lat": 48.27407149669337}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.608652476219076, 48.27407149669337], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Aire de camping-cars", "adresse": null, "lib_court": "Aire de camping-cars", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9534, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL27", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 136358, "y": 6824259}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.278656960990597, "lat": 48.11013927918872}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.278656960990597, 48.11013927918872], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Camping Camp\u00e9ole Trezmalaouen", "adresse": "20 route de la Baie 29550 Plon\u00e9vez-Porzay", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 92 54 24", "url": "trezmalaouen@campeole.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21367, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "CW72", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 159056, "y": 6803812}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2825354991689295, "lat": 48.17242247760221}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.28253549916893, 48.17242247760221], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Camping Ty Rouz", "adresse": "Ty Rouz 29550 Plomodiern", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 81 58 48", "url": "http://www.campingtyrouz.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21368, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DJ73", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 159406, "y": 6810731}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3003211343087955, "lat": 48.19336257592702}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.300321134308795, 48.19336257592702], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "SAINT-NIC", "design": "Camping Domaine de Ker Ys", "adresse": "Pentrez Plage 29550 Saint-Nic", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "04 42 16 89 90", "url": "http://www.homair.com/camping/le-domaine-de-ker-ys", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21371, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29256", "nqelu": 0, "ccaro": "DO70", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158304, "y": 6813170}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.486848697318246, "lat": 48.38037332412924}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.486848697318246, 48.38037332412924], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "BREST", "design": "La Recouvrance", "adresse": "RUE DE LA RADE", "lib_court": "La Recouvrance", "sigle": null, "telephone": null, "url": "http://www.larecouvrance.com/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1134, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": "Brest'aim", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 0, "ccaro": "FG47", "serv_ref": "BMO - Culture - Animation", "txt_signal": "D215-Salle polyvalente", "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-19T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 146472, "y": 6835158}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.539200945628096, "lat": 48.364728685021255}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.539200945628096, 48.364728685021255], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "BREST", "design": "Camping du Goulet", "adresse": null, "lib_court": "Camping du Goulet", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9564, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Brest m\u00e9tropole", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 2, "ccaro": "FE39", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 142448, "y": 6833795}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.784657841860435, "lat": 48.436968971884205}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.784657841860435, 48.436968971884205], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8986, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FX4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125143, "y": 6843547}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.762205505695292, "lat": 48.448354206723316}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.762205505695292, 48.448354206723316], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LAMPAUL-PLOUARZEL", "design": "Office de Tourisme de Lampaul-Plouarzel", "adresse": "7, rue de la mairie", "lib_court": "OT Lampaul-Plouarzel", "sigle": null, "telephone": "02 98 84 04 74", "url": "http://www.lampaul-plouarzel.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1331, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29098", "nqelu": 0, "ccaro": "FZ8", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 126920, "y": 6844644}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.638744461123149, "lat": 48.57865728768877}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.638744461123149, 48.57865728768877], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Danvad", "adresse": null, "lib_court": "Danvad", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 27, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HA29", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": "292570007", "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-06-09T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 137406, "y": 6858172}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3214178788714275, "lat": 48.2043879440578}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.321417878871427, 48.2043879440578], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J115-Centre de vacances", "libco": "ARGOL", "design": "Centre de Vacances - CCE SNCF - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": "Le Bourg", "lib_court": "Centre de Vacances - CCE SNCF", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2719, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Public", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29001", "nqelu": 0, "ccaro": "DR68", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290010004", "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Centre de vacances", "pdv": "OUI", "x": 156857, "y": 6814535}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.4855883364915305, "lat": 48.389600326943366}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.485588336491531, 48.389600326943366], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "BREST", "design": "Office de Tourisme", "adresse": "PL DE LA LIBERTE", "lib_court": "OT Brest", "sigle": null, "telephone": "02 98 44 24 96", "url": "http://www.brest-metropole-tourisme.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": "Accueil t\u00e9l\u00e9phonique \u00e0 partir 18 mai", "ouv_heure": null, "txt_libre": "Accueil grand public \u00e0 partir du 25 mai ou le 01 juin", "nombzh": null, "noequ": 1432, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Brest m\u00e9tropole", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": "BA0507A", "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": "TDF2018", "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 1, "ccaro": "FI47", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-09-20T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-19T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 146662, "y": 6836170}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.504736153145437, "lat": 48.225508618275434}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.504736153145437, 48.225508618275434], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "CROZON", "design": "Bureau d'accueil touristique", "adresse": "Rue de l Atlantique", "lib_court": "Bureau d'accueil touristique", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": "Ar Post", "noequ": 1334, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DY41", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 143520, "y": 6818149}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.794623249158868, "lat": 48.414652755962564}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.794623249158868, 48.414652755962564], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUARZEL", "design": null, "adresse": null, "lib_court": "Pointe du Corsen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1789, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29177", "nqelu": 0, "ccaro": "FS2", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 124165, "y": 6841152}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.390050374454207, "lat": 48.40744981008645}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.390050374454207, 48.40744981008645], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "LE RELECQ-KERHUON", "design": "Maison des Kerhorres (Mus\u00e9e)", "adresse": null, "lib_court": "Maison des Kerhorres", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1741, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": "Commune", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29235", "nqelu": 0, "ccaro": "FL62", "serv_ref": "BMO - Mairie Le Relecq-Kerhuon", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 153889, "y": 6837480}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.354654184760868, "lat": 48.401931248800224}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.354654184760868, 48.401931248800224], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Camping Saint-Jean", "adresse": "SAINT JEAN", "lib_court": "Camping Saint-Jean", "sigle": null, "telephone": "02 98 40 32 90", "url": "http://www.campingsaintjean.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1726, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Priv\u00e9", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "FJ67", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 156440, "y": 6836625}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.670240371515012, "lat": 48.5671348845076}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.670240371515012, 48.5671348845076], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUDALMEZEAU", "design": null, "adresse": null, "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22871, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29178", "nqelu": 0, "ccaro": "GY24", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 134969, "y": 6857122}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.7568884048189135, "lat": 48.53202733982799}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.756888404818914, 48.53202733982799], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Redan", "adresse": null, "lib_court": "Redan", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23107, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GS10", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 128224, "y": 6853861}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.775172149254113, "lat": 48.49326265512559}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.775172149254113, 48.49326265512559], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage du Mazou", "adresse": null, "lib_court": "Mazou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23109, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GJ7", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 126457, "y": 6849706}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.764963951771454, "lat": 48.475174505280854}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.764963951771454, 48.475174505280854], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Pors En Eis Vinis", "adresse": null, "lib_court": "Pors En Eis Vinis", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23110, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GF8", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127010, "y": 6847631}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.767533536532829, "lat": 48.462534333398494}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.767533536532829, 48.462534333398494], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Pors Ar Goret", "adresse": null, "lib_court": "Pors Ar Goret", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23111, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GC7", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 126683, "y": 6846251}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.550719066603778, "lat": 48.62463240706789}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.550719066603778, 48.62463240706789], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage", "adresse": null, "lib_court": "Plage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22481, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Mairie de Plouguerneau", "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": null, "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HJ43", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2021-04-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-04-02T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 144357, "y": 6862636}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.317646786661256, "lat": 48.20347252328694}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.317646786661256, 48.20347252328694], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "SAINT-NIC", "design": "Plage de Cam\u00e9ros", "adresse": null, "lib_court": "Cam\u00e9ros", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22197, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "NON", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": null, "depco": "29256", "nqelu": 0, "ccaro": "DR68", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 157126, "y": 6814408}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.761626692301193, "lat": 48.51999286254006}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.761626692301193, 48.51999286254006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Rochard", "adresse": null, "lib_court": "Rochard", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8996, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GP9", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127744, "y": 6852564}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.761358075235554, "lat": 48.52623475230183}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.761358075235554, 48.52623475230183], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de gwen Trez", "adresse": null, "lib_court": "Gwen Trez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8997, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GQ10", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127832, "y": 6853253}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.7497479690230735, "lat": 48.52825698311243}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.749747969023074, 48.52825698311243], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Penfoul", "adresse": null, "lib_court": "Penfoul", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8999, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GR11", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 128707, "y": 6853393}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.703218598940092, "lat": 48.560895677615015}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.703218598940092, 48.560895677615015], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Kerd\u00e9niel", "adresse": null, "lib_court": "Kerd\u00e9niel", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9004, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GX19", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 132480, "y": 6856668}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.57567226561215, "lat": 48.59545607510575}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.57567226561215, 48.59545607510575], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9014, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HD38", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 142216, "y": 6859583}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.509790036805461, "lat": 48.28446305657341}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.509790036805461, 48.28446305657341], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "CROZON", "design": "Aire de camping-cars", "adresse": "Le Sillon - Le Fret", "lib_court": "Aire de camping-cars", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21754, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EL41", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 143769, "y": 6824707}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.582145006194492, "lat": 48.251041658542064}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.582145006194492, 48.251041658542064], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Pointe Portzen", "adresse": null, "lib_court": "Pointe Portzen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21765, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EF30", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 138070, "y": 6821522}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.701687279655123, "lat": 48.56560958318007}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.701687279655123, 48.56560958318007], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Porz ar Vilin", "adresse": null, "lib_court": "Porz ar Vilin", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9005, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GY19", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 132643, "y": 6857179}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2243589289035794, "lat": 48.124942915782874}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.224358928903579, 48.124942915782874], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Aire de camping-car", "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21620, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "CY80", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-12-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 163230, "y": 6805080}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.1874146421235565, "lat": 48.29520562788375}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.187414642123557, 48.29520562788375], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "LE FAOU", "design": "Aire de camping-cars", "adresse": null, "lib_court": "Aire de camping-cars", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21052, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29053", "nqelu": 0, "ccaro": "EJ89", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2018-08-31T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 167688, "y": 6823674}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2649025995021095, "lat": 48.292531280246465}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.264902599502109, 48.292531280246465], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANDEVENNEC", "design": "Camping du P\u00e2l", "adresse": "Le P\u00e2l", "lib_court": "Camping du P\u00e2l", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 72 65", "url": "http://www.landevennec.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8951, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29104", "nqelu": 0, "ccaro": "EK78", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 161937, "y": 6823903}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.697707127051522, "lat": 48.33715987426323}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.697707127051522, 48.33715987426323], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Fort de Bertheaume", "adresse": "Rue de Bertheaume", "lib_court": "Fort de Bertheaume", "sigle": null, "telephone": "02 98 38 03 81", "url": "https://www.iroise-bretagne.bzh/sortir-bouger/activites-culturelles-et-patrimoine/patrimoine-culturel/fort-de-bertheaume-43208", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22485, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FA15", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2021-04-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 130464, "y": 6831877}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.349530643627036, "lat": 48.34399207833546}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.349530643627036, 48.34399207833546], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Plage de Porsguenn", "adresse": "Gr\u00e8ve de Porz Gwenn", "lib_court": "Porsguenn", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21731, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "EW66", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2019-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 156219, "y": 6830178}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.534263599765899, "lat": 48.36366289781415}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.534263599765899, 48.36366289781415], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "BREST", "design": "Camping du Goulet", "adresse": "Chemin de Lanhouarnec", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 45 86 84", "url": "http://www.campingdugoulet.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8956, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 2, "ccaro": "FD39", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 142800, "y": 6833643}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2776357144894455, "lat": 48.2890385421989}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.277635714489445, 48.2890385421989], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "LANDEVENNEC", "design": "Cimeti\u00e8re des bateaux", "adresse": null, "lib_court": "Cimeti\u00e8re des bateaux", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21793, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29104", "nqelu": 0, "ccaro": "EJ76", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 160961, "y": 6823603}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2986045644647675, "lat": 48.19044315055662}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.298604564464767, 48.19044315055662], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "SAINT-NIC", "design": "Camping Menez Bichen", "adresse": "Chemin des Dunes Pentrez 29550 Saint-Nic", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 26 50 82", "url": "http://www.menezbichen.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21468, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29256", "nqelu": 0, "ccaro": "DO71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158401, "y": 6812836}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2888109548127735, "lat": 48.16727340642842}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.288810954812774, 48.16727340642842], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Camping Goulit ar Guer", "adresse": "Plage de Pors ar Vag 29550 Plomodiern", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 81 52 71", "url": "http://www.goulitarguer.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21399, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DI72", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-06-14T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158889, "y": 6810204}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.267760356473071, "lat": 48.29344200481256}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.267760356473071, 48.29344200481256], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LANDEVENNEC", "design": "Bureau d'accueil touristique", "adresse": "RUE SAINT GU\u00c9NOL\u00c9", "lib_court": "Bureau d'accueil touristique", "sigle": "OT", "telephone": "02 98 27 78 46", "url": "http://www.tourisme-presquiledecrozon.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8910, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29104", "nqelu": 0, "ccaro": "EK77", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2015-06-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 161736, "y": 6824023}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.085001842004732, "lat": 48.18718472078382}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.085001842004732, 48.18718472078382], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "SAINT-COULITZ", "design": "Camping La Pointe", "adresse": "Route de Saint-Coulitz 29150 Saint-Coulitz", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 86 51 53", "url": "http://www.lapointesuperbecamping.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21372, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29243", "nqelu": 0, "ccaro": "DK102", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 174176, "y": 6811031}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.604991863058079, "lat": 48.275477650400695}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.604991863058079, 48.275477650400695], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J114-Autre h\u00e9bergement touristique", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Club L\u00e9o Lagrange (pole admin + logements + restaurant)", "adresse": "Rue du stade", "lib_court": "Club L\u00e9o Lagrange", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21817, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL27", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220001", "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Autre h\u00e9bergement touristique", "pdv": "OUI", "x": 136643, "y": 6824388}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.274072692949888, "lat": 48.15338128853627}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.274072692949888, 48.15338128853627], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Anse de Kervijen", "adresse": null, "lib_court": "Kervijen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21400, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "NON", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DF74", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 159838, "y": 6808566}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.652204953236803, "lat": 48.57268921587979}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.652204953236803, 48.57268921587979], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LAMPAUL-PLOUDALMEZEAU", "design": "Plage des Trois Moutons - Base de char \u00e0 voile - Divers \u00e9quipements sports de nature", "adresse": "Les Dunes", "lib_court": "Plage des Trois Moutons", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3149, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Association", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29099", "nqelu": 0, "ccaro": "GZ27", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "290990004", "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 136353, "y": 6857607}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.123463604029364, "lat": 48.20647595726866}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.123463604029364, 48.20647595726866], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "DINEAULT", "design": "Camping panoramique Ty Provost", "adresse": "Ty Provost 29150 Din\u00e9ault", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 86 29 23", "url": "http://www.typrovost.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21469, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29044", "nqelu": 0, "ccaro": "DP97", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 171523, "y": 6813423}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.69056617329542, "lat": 48.571112437150006}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.69056617329542, 48.571112437150006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Porsguen", "adresse": null, "lib_court": "Porsguen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9006, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GZ21", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 133520, "y": 6857708}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.647786349936844, "lat": 48.57597612400921}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.647786349936844, 48.57597612400921], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LAMPAUL-PLOUDALMEZEAU", "design": "Plage de Coulouarn", "adresse": null, "lib_court": "Coulouarn", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2835, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29099", "nqelu": 0, "ccaro": "HA27", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": "292570007", "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 136713, "y": 6857940}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.623084743579566, "lat": 48.57484014537485}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.623084743579566, 48.57484014537485], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Beniguet", "adresse": null, "lib_court": "Beniguet", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9008, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GZ31", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 138515, "y": 6857638}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.603040186316786, "lat": 48.60467601895337}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.603040186316786, 48.60467601895337], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9011, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HG34", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 140305, "y": 6860797}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.6081057322286005, "lat": 48.59606206260866}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.608105732228601, 48.59606206260866], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Sainte-Merguerite", "adresse": null, "lib_court": "Sainte-Marguerite", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9010, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HE34", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 139841, "y": 6859880}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.434915776696841, "lat": 48.39313610002643}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.434915776696841, 48.39313610002643], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "BREST", "design": "Moulin blanc", "adresse": null, "lib_court": "Moulin blanc", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9563, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Brest m\u00e9tropole", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 3, "ccaro": "FI55", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 150434, "y": 6836208}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.566603074782663, "lat": 48.59648870743236}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.566603074782663, 48.59648870743236], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "LANDEDA", "design": "S\u00e9maphore de l'Aber Wrac'h", "adresse": null, "lib_court": "S\u00e9maphore de l'Aber Wrac'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3662, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": "Mairie", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29101", "nqelu": 0, "ccaro": "HD40", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 142892, "y": 6859633}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.575778533344491, "lat": 48.614752348948045}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.575778533344491, 48.614752348948045], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "S\u00e9maphore de l'Ile Wrac'h", "adresse": null, "lib_court": "S\u00e9maphore de l'Ile Wrac'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3683, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HH39", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 142413, "y": 6861719}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.778615842044272, "lat": 48.35660779440306}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.778615842044272, 48.35660779440306], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LE CONQUET", "design": "Plage de Portez", "adresse": null, "lib_court": "Portez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8979, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29040", "nqelu": 0, "ccaro": "FF3", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2016-08-11T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 124710, "y": 6834614}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.549819360287615, "lat": 48.60355156401796}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.549819360287615, 48.60355156401796], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9016, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HF42", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 144199, "y": 6860297}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.770961732748242, "lat": 48.347619846144205}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.770961732748242, 48.347619846144205], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LE CONQUET", "design": "Plage de Pors Liogan", "adresse": null, "lib_court": "Pors Liogan", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8978, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29040", "nqelu": 0, "ccaro": "FD4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2016-08-11T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125176, "y": 6833564}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.343164530584531, "lat": 48.677034964597944}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.343164530584531, 48.677034964597944], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9048, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HS74", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 160127, "y": 6866996}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.775237723616665, "lat": 48.40621084300851}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.775237723616665, 48.40621084300851], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Porsmoguer / Kerhornou", "adresse": null, "lib_court": "Porsmoguer / Kerhornou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8981, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FQ5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125501, "y": 6840077}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.792209289399738, "lat": 48.41787889861743}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.792209289399738, 48.41787889861743], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Ruscumunoc", "adresse": null, "lib_court": "Ruscumunoc", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8983, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FT3", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 124379, "y": 6841491}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.784069430108529, "lat": 48.430427074434995}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.784069430108529, 48.430427074434995], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Pors S\u00e9vign\u00e9", "adresse": null, "lib_court": "Pors S\u00e9vign\u00e9", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8985, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FW4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125115, "y": 6842819}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.629134828620504, "lat": 48.576709353238726}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.629134828620504, 48.576709353238726], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "SAINT-PABU", "design": "Camping de l\u2019Aber Benoit", "adresse": "89 RUE DE CORN AR GAZEL", "lib_court": "Camping de l\u2019Aber Benoit", "sigle": null, "telephone": "09 81 91 76 25", "url": "http://www.camping-aber-benoit.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3634, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29257", "nqelu": 0, "ccaro": "HA30", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 138090, "y": 6857888}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.335330391619237, "lat": 48.559878660518876}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.335330391619237, 48.559878660518876], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LE FOLGOET", "design": "Aire de camping-car", "adresse": null, "lib_court": "aire du camping-cars", "sigle": null, "telephone": "02 98 83 01 92", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3615, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": "Mairie du Folgo\u00ebt", "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29055", "nqelu": 0, "ccaro": "GS73", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 159493, "y": 6853974}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.672397070241493, "lat": 48.571809935747865}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.672397070241493, 48.571809935747865], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Tr\u00e9ompan - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Tr\u00e9ompan", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 308, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GZ24", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": "291780011", "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 134861, "y": 6857654}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.540131338410507, "lat": 48.36526851534028}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.540131338410507, 48.36526851534028], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "BREST", "design": "Camping du Goulet", "adresse": "270 CHEMIN DE LANHOUARNEC", "lib_court": "Camping du Goulet", "sigle": null, "telephone": "02 98 45 86 84", "url": "http://www.campingdugoulet.com/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1665, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Priv\u00e9", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 2, "ccaro": "FE39", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 142385, "y": 6833862}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.461520892237056, "lat": 48.286850364881126}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.461520892237056, 48.286850364881126], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LANVEOC", "design": "Office du tourisme", "adresse": "2, GRAND RUE", "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": "OT", "telephone": "02 98 27 59 04", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8908, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29120", "nqelu": 0, "ccaro": "EL49", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": "02/07/2018 - Naja - adresse mail dans URL=> d\u00e9placer dans contact", "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2015-06-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 147358, "y": 6824632}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.770527934424843, "lat": 48.516127473940934}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.770527934424843, 48.516127473940934], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PORSPODER", "design": "Plage des Dames", "adresse": null, "lib_court": "Plage des Dames", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8994, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29221", "nqelu": 0, "ccaro": "GO8", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127048, "y": 6852201}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.243234106134428, "lat": 48.32874953251226}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.243234106134428, 48.32874953251226], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "L'HOPITAL-CAMFROUT", "design": "Borne camping-car", "adresse": null, "lib_court": "Borne camping-car", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9202, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29080", "nqelu": 0, "ccaro": "ES82", "serv_ref": "CCPLD", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CC", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 163907, "y": 6827764}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.300066631250857, "lat": 48.656704886811454}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.300066631250857, 48.656704886811454], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9045, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HN80", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 163078, "y": 6864452}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.261288002737848, "lat": 48.36163709970464}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.261288002737848, 48.36163709970464], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "DAOULAS", "design": "Point Information Tourisme", "adresse": "6 RUE DU PONT", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9246, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29043", "nqelu": 0, "ccaro": "EZ80", "serv_ref": "CCPLD", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CC", "id_source": null, "created_da": "2015-10-22T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 162910, "y": 6831527}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.955139556911093, "lat": 48.39652917646889}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.955139556911093, 48.39652917646889], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage", "adresse": null, "lib_court": "Plage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22203, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FR502", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 112144, "y": 6840330}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.287164758170121, "lat": 48.10447279775266}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.287164758170121, 48.10447279775266], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Plage de Trezmalaouen", "adresse": null, "lib_court": "Trezmalaouen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22205, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": null, "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "CU71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158367, "y": 6803244}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.563321599602815, "lat": 48.6198109551021}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.563321599602815, 48.6198109551021], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage", "adresse": null, "lib_court": "Plage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9018, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HI41", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 143381, "y": 6862191}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.545410631334976, "lat": 48.630248001373076}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.545410631334976, 48.630248001373076], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9020, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HK43", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 144806, "y": 6863220}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.263307237464027, "lat": 48.26922055018108}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.263307237464027, 48.26922055018108], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "ARGOL", "design": "Pont de Terenez", "adresse": null, "lib_court": "Pont de Terenez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9114, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29001", "nqelu": 0, "ccaro": "EF78", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 161817, "y": 6821312}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.594533689414758, "lat": 48.2739577445897}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.594533689414758, 48.2739577445897], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J115-Centre de vacances", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Centre de Vacances - CCE SNCF - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": "Rue de la Gare", "lib_court": "Centre de Vacances - CCE SNCF", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2882, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Public", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EK29", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220006", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Centre de vacances", "pdv": "OUI", "x": 137399, "y": 6824145}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.592368455388417, "lat": 48.27490268768997}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.592368455388417, 48.27490268768997], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Office du tourisme de Camaret", "adresse": null, "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 93 60", "url": "http://www.camaretsurmer-tourisme.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2864, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EK29", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 137569, "y": 6824234}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.460300064965094, "lat": 48.29291199967006}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.460300064965094, 48.29291199967006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANVEOC", "design": "Camping de la Cale", "adresse": "57 rue de la gr\u00e8ve", "lib_court": "Camping de la Cale", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 58 91", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8928, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29120", "nqelu": 0, "ccaro": "EN49", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-03-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 147512, "y": 6825295}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.502360332623804, "lat": 48.28078798717758}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.502360332623804, 48.28078798717758], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANVEOC", "design": "Camping Gwel Kaer", "adresse": "40 rue de Pen an ero", "lib_court": "Camping Gwel Kaer", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 61 06", "url": "http://www.camping-gwel-kaer.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8929, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29120", "nqelu": 0, "ccaro": "EK42", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 144279, "y": 6824248}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3456326993838434, "lat": 48.67558259841818}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.345632699383843, 48.67558259841818], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUNEOUR-BRIGNOGAN-PLAGES", "design": "Camping du Phare de Pontusval", "adresse": "Plage du Phare", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 83 45 06", "url": "http://www.camping-du-phare.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8930, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29021", "nqelu": 0, "ccaro": "HS74", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 159931, "y": 6866852}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3586100005582376, "lat": 48.6678419983645}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.358610000558238, 48.6678419983645], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "KERLOUAN", "design": "Camping Plage de Meneham", "adresse": "Lestonquet", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": "http://www.campingplagedemeneham.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8940, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29091", "nqelu": 0, "ccaro": "HQ72", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158899, "y": 6866084}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.557672476385825, "lat": 48.257425090968404}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.557672476385825, 48.257425090968404], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage de Kerloc'h - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Kerloc'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20989, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EG34", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220015", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 139946, "y": 6822054}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.671578322126058, "lat": 48.35607878358681}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.671578322126058, 48.35607878358681], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LOCMARIA-PLOUZANE", "design": "Camping municipal de Portez", "adresse": "Plage de Portez", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 48 49 85", "url": "http://www.locmaria-plouzane.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8923, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29130", "nqelu": 0, "ccaro": "FE19", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 132595, "y": 6833781}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.443430000410217, "lat": 48.63668499820026}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.443430000410217, 48.63668499820026], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "GUISSENY", "design": "Camping municipal du Curnic", "adresse": "Le Curnic", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 25 62 00", "url": "http://www.ville-guisseny.fr/camping/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8926, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29077", "nqelu": 0, "ccaro": "HK59", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 152355, "y": 6863220}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.42939299951466, "lat": 48.24218299798144}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.42939299951466, 48.24218299798144], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping de l'Aber", "adresse": "50 route Plage de l'Aber", "lib_court": "Camping de l'Aber", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 02 96", "url": "http://www.camping-aber.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8942, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EB52", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 149265, "y": 6819466}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.367857076881789, "lat": 48.227215578276905}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.367857076881789, 48.227215578276905], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Camping Les Mimosas", "adresse": "KERGREIS", "lib_court": "Camping Les Mimosas", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 76 06", "url": "http://www.campingmimosa.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8961, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DX61", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-03-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 153658, "y": 6817382}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.599181781991498, "lat": 48.2823420979537}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.599181781991498, 48.2823420979537], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage du Correjou - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage du Correjou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2224, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EM28", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220012", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 137146, "y": 6825106}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.616378172522536, "lat": 48.33861121910564}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.616378172522536, 48.33861121910564], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUZANE", "design": "Plage du Minou", "adresse": "Le Minou", "lib_court": "Le Minou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20998, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29212", "nqelu": 0, "ccaro": "EZ27", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2019-01-10T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 136478, "y": 6831454}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.565379609204852, "lat": 48.2879351169829}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.565379609204852, 48.2879351169829], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping de la Plage de Trez Rouz", "adresse": "Route de Camaret", "lib_court": "Camping de la Plage de Trez Rouz", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 93 96", "url": "http://www.trezrouz.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8969, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EN33", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 139701, "y": 6825484}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.602048300156694, "lat": 48.593079798129075}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.602048300156694, 48.593079798129075], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LANDEDA", "design": "Camping des Abers", "adresse": "plage de Sainte Marguerite", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 04 93 35", "url": "http://www.camping-des-abers.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8972, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29101", "nqelu": 0, "ccaro": "HD34", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 140254, "y": 6859507}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.427712512172723, "lat": 48.63979594741973}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.427712512172723, 48.63979594741973], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9035, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HL61", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 153540, "y": 6863456}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.297997660555728, "lat": 48.18478713326738}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.297997660555728, 48.18478713326738], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "SAINT-NIC", "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9038, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29256", "nqelu": 0, "ccaro": "DM71", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158388, "y": 6812206}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.785226605520065, "lat": 48.422474499473246}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.785226605520065, 48.422474499473246], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUARZEL", "design": "Camping municipal de Ruscumunoc", "adresse": "Route de Ruscumunoc", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 89 63 49", "url": "http://www.plouarzel.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8955, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29177", "nqelu": 0, "ccaro": "FU4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 124943, "y": 6841948}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.6993633777431425, "lat": 48.56595249968734}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.699363377743143, 48.56595249968734], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUDALMEZEAU", "design": "Aire de camping-car de Keros", "adresse": "keros", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3616, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": "Commune", "propriete": "Mairie de Ploudalm\u00e9zeau", "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29178", "nqelu": 0, "ccaro": "GY20", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 132818, "y": 6857200}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.548687473278803, "lat": 48.31469801211571}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.548687473278803, 48.31469801211571], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "ROSCANVEL", "design": "Fontaine Saint Eloi", "adresse": null, "lib_court": "Fontaine Saint Eloi", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21912, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29238", "nqelu": 0, "ccaro": "ET36", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "292380005", "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 141217, "y": 6828327}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.493372130854715, "lat": 48.2476018718846}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.493372130854715, 48.2476018718846], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "CROZON", "design": "Aire de services camping-cars", "adresse": "Place de la Gare", "lib_court": "Aire de services camping-cars", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21924, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "ED43", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 144593, "y": 6820513}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.6258799962565575, "lat": 48.25012220311742}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.625879996256558, 48.25012220311742], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Tas de Pois", "adresse": null, "lib_court": "Tas de Pois", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21926, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EF24", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 134829, "y": 6821732}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.615799999752606, "lat": 48.26309999985271}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.615799999752606, 48.26309999985271], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J114-Autre h\u00e9bergement touristique", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "A.P.A.S. - Village Vacances", "adresse": "Pointe de Pen Hir", "lib_court": "A.P.A.S. - Village Vacances", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 730, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Association", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EI25", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290220007", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Autre h\u00e9bergement touristique", "pdv": "OUI", "x": 135713, "y": 6823096}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.463470000088666, "lat": 48.29146000029603}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.463470000088666, 48.29146000029603], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LANVEOC", "design": "La petite gr\u00eave - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "La petite gr\u00e8ve", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 139, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Association", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29120", "nqelu": 0, "ccaro": "EM48", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "291200003", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 147263, "y": 6825156}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.555643900333709, "lat": 48.61994126270089}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.555643900333709, 48.61994126270089], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Parking camping-car", "adresse": null, "lib_court": "P", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22529, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Mairie de Plouguerneau", "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HI42", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2021-04-14T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-04-14T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 143946, "y": 6862152}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.624036708722805, "lat": 48.2587056226543}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.624036708722805, 48.2587056226543], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "monument Croix de Lorraine", "adresse": null, "lib_court": "M\u00e9morial aux Bretons de la France Libre", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21942, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EH24", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 135057, "y": 6822669}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.508251088444844, "lat": 48.22520015013738}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.508251088444844, 48.22520015013738], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "CROZON", "design": "Aire de camping-cars", "adresse": null, "lib_court": "Aire de camping-cars", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21950, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DY40", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 143257, "y": 6818140}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.435275978415402, "lat": 48.3943425969335}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.435275978415402, 48.3943425969335], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J111-Auberge jeunesse", "libco": "BREST", "design": "Auberge de jeunesse", "adresse": "5, RUE KERBRIANT", "lib_court": "Auberge Jeunesse", "sigle": null, "telephone": "02 98 41 90 41", "url": "http://www.aj-brest.org/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": "L\u2019Auberge de Jeunesse est r\u00e9quisitionn\u00e9e pour l\u2019h\u00e9bergement des sans-abris et par cons\u00e9quent ne peut pas accueillir d\u00e9cemment d\u2019autres personnes. Cette situation est prolong\u00e9e jusqu\u2019au 2 juin.", "nombzh": null, "noequ": 116, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Brest m\u00e9tropole", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": "BA0476A", "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": "NON", "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 3, "ccaro": "FJ55", "serv_ref": "BMO", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Auberge jeunesse", "pdv": "OUI", "x": 150420, "y": 6836344}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.353711814767268, "lat": 48.40162353029325}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.353711814767268, 48.40162353029325], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Camping St Jean", "adresse": null, "lib_court": "Camping Saint-Jean", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9561, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Brest m\u00e9tropole", "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "FJ67", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 156506, "y": 6836585}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.059884953563089, "lat": 48.16859924979147}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.059884953563089, 48.16859924979147], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J114-Autre h\u00e9bergement touristique", "libco": "SAINT-COULITZ", "design": "G\u00eete du Leuriou", "adresse": null, "lib_court": "G\u00eete du Leuriou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21614, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29243", "nqelu": 0, "ccaro": "DG106", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Autre h\u00e9bergement touristique", "pdv": "OUI", "x": 175851, "y": 6808807}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.303663618936303, "lat": 48.19517858188625}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.303663618936303, 48.19517858188625], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "SAINT-NIC", "design": "Plage de Pentrez", "adresse": null, "lib_court": "Pentrez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21256, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": "Etablissement Public", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29256", "nqelu": 0, "ccaro": "DP70", "serv_ref": "Non affect\u00e9", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Minist\u00e8re des sports", "id_source": "292560007", "created_da": "2018-08-20T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158076, "y": 6813394}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.759860595563368, "lat": 48.36684540057658}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.759860595563368, 48.36684540057658], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LE CONQUET", "design": "Camping Les Blancs Sablons", "adresse": "Route de Kermorvan", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 36 07 91", "url": "http://www.les-blancs-sablons.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8936, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29040", "nqelu": 0, "ccaro": "FH6", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 126204, "y": 6835610}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.293717783910793, "lat": 48.18281148684299}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.293717783910793, 48.18281148684299], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Camping Ker Vella", "adresse": "Poullebred 29550 Plomodiern", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 26 50 14", "url": "http://www.camping-kervella.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21370, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DM71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-11-06T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158685, "y": 6811958}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.673809644032816, "lat": 48.354316575618896}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.673809644032816, 48.354316575618896], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LOCMARIA-PLOUZANE", "design": "Plage de Portez", "adresse": null, "lib_court": "Portez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22620, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29130", "nqelu": 0, "ccaro": "FD19", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 132412, "y": 6833602}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.4283002780262954, "lat": 48.39725600543006}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.428300278026295, 48.39725600543006], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "GUIPAVAS", "design": "Plage du Moulin Blanc", "adresse": "RUE DE PALAREN", "lib_court": "Moulin Blanc Costour", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 36, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29075", "nqelu": 0, "ccaro": "FJ56", "serv_ref": "BMO - Direction espaces verts", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-06-09T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 150964, "y": 6836618}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.549211809372292, "lat": 48.25250329170115}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.549211809372292, 48.25250329170115], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de Kersigu\u00e9nou - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Kersigu\u00e9nou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20994, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EF35", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290420023", "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 140519, "y": 6821450}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.547120007299768, "lat": 48.26354306991567}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.547120007299768, 48.26354306991567], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CROZON", "design": "Etang du Kerloc'h", "adresse": null, "lib_court": "Etang du Kerloc'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9524, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EH35", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 140791, "y": 6822656}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.507179121690206, "lat": 48.606736970183036}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.507179121690206, 48.606736970183036], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Office de Tourisme de Plouguerneau", "adresse": "PLACE DE L'EUROPE", "lib_court": "OT Plouguerneau", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2443, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HF49", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2014-09-29T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 147362, "y": 6860350}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.770696283830714, "lat": 48.36077010649864}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.770696283830714, 48.36077010649864], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LE CONQUET", "design": "Office de Tourisme de Le Conquet", "adresse": null, "lib_court": "OT Le Conquet", "sigle": null, "telephone": "02 98 89 11 31", "url": "http://www.tourismeleconquet.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 814, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29040", "nqelu": 0, "ccaro": "FG5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 125339, "y": 6835017}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.6974578551076425, "lat": 48.41691011793266}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.697457855107642, 48.41691011793266], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUMOGUER", "design": null, "adresse": null, "lib_court": "Belv\u00e9d\u00e8re", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1818, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29201", "nqelu": 0, "ccaro": "FR17", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 131345, "y": 6840697}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.621350017941519, "lat": 48.25733691863611}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.621350017941519, 48.25733691863611], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Pointe de Pen Hir et tas de pois", "adresse": null, "lib_court": "Pointe de Pen Hir et tas de pois", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1707, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EH24", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 135241, "y": 6822498}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.452098374987218, "lat": 48.6345009226492}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.452098374987218, 48.6345009226492], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "GUISSENY", "design": "Plage du Vougo - \u00c9quipement \u00e9questre", "adresse": null, "lib_court": "Plage du Vougo", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2104, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "\u00c9tat", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29077", "nqelu": 0, "ccaro": "HK57", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "290770008", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-24T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 151696, "y": 6863039}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.506387334262947, "lat": 48.62985471738343}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.506387334262947, 48.62985471738343], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Pointe de Penn Enez", "adresse": null, "lib_court": "Pointe de Penn Enez", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1477, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HK49", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 147664, "y": 6862903}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.767565677527213, "lat": 48.51105647493066}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.767565677527213, 48.51105647493066], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage du Bourge", "adresse": null, "lib_court": "Bourg", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22818, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GN8", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127210, "y": 6851619}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.769868526362708, "lat": 48.3606093582174}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.769868526362708, 48.3606093582174], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "LE CONQUET", "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23065, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29040", "nqelu": 0, "ccaro": "FG5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 125398, "y": 6834993}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.700088029848441, "lat": 48.570383805278595}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.700088029848441, 48.570383805278595], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Pors Guen", "adresse": null, "lib_court": "Pors Guen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23106, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GZ20", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 132813, "y": 6857695}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.7580214429111205, "lat": 48.5301352808328}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.758021442911121, 48.5301352808328], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de verlen", "adresse": null, "lib_court": "Verlen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23108, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GR10", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 128120, "y": 6853660}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.791998460036463, "lat": 48.412873506233915}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.791998460036463, 48.412873506233915], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage du Corsen", "adresse": null, "lib_court": "Corsen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23113, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FS3", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 124339, "y": 6840936}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.775217847053698, "lat": 48.35130104695488}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.775217847053698, 48.35130104695488], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage du Bilou", "adresse": null, "lib_court": "Le Bilou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 23115, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FE4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 124902, "y": 6834003}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.702424768018184, "lat": 48.340368082939214}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.702424768018184, 48.340368082939214], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Camping Les Terrasses de Bertheaume", "adresse": "Rue de Perzel", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "0298483237", "url": "camping-brest.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": "Camping", "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22482, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PRIVE", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FB14", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2021-04-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 130151, "y": 6832266}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.596172692398473, "lat": 48.252458378168406}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.596172692398473, 48.252458378168406], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Pointe de la Tavelle", "adresse": null, "lib_court": "Pointe de la Tavelle", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21857, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EG28", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 137049, "y": 6821779}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.292948021784619, "lat": 48.17634122164431}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.292948021784619, 48.17634122164431], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Plage de Lestrevet", "adresse": null, "lib_court": "Lestrevet", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22199, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": null, "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DK71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158675, "y": 6811236}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.354888485616354, "lat": 48.23125902984432}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.354888485616354, 48.23125902984432], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Office de tourisme", "adresse": "6 RUE DU M\u00c9NEZ-HOM", "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": "OT", "telephone": "02 98 27 78 06", "url": "http://www.tourisme-presquiledecrozon.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8909, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DX63", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2015-06-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 154659, "y": 6817740}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5543148759695935, "lat": 48.21010819569293}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.554314875969594, 48.21010819569293], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de lostmarc'h", "adresse": "Cap de la Ch\u00e8vre", "lib_court": "Plage de lostmarc'h - Baignade interdite", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21757, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DW33", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290420024", "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 139692, "y": 6816796}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.761932452870035, "lat": 48.46772043894457}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.761932452870035, 48.46772043894457], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Pors ar Marc'h", "adresse": null, "lib_court": "Pors ar Marc'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21006, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "NON", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GE8", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127152, "y": 6846784}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.448879837827149, "lat": 48.32592087619115}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.448879837827149, 48.32592087619115], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Gr\u00e8ve de Porsmeur", "adresse": null, "lib_court": "Porsmeur", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8917, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "NON", "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "EU51", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-14T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 148701, "y": 6828867}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.077156886710542, "lat": 48.19039942545608}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.077156886710542, 48.19039942545608], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J114-Autre h\u00e9bergement touristique", "libco": "SAINT-COULITZ", "design": "G\u00eete Coatigrac'h", "adresse": null, "lib_court": "G\u00eete Coatigrac'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21625, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29243", "nqelu": 0, "ccaro": "DL103", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Autre h\u00e9bergement touristique", "pdv": "OUI", "x": 174789, "y": 6811335}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.769468327092079, "lat": 48.48251889880558}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.769468327092079, 48.48251889880558], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PORSPODER", "design": "Plage de Porsmeur", "adresse": null, "lib_court": "Porsmeur", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8991, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29221", "nqelu": 0, "ccaro": "GH7", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 126759, "y": 6848476}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.566798366289077, "lat": 48.35470196401605}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.566798366289077, 48.35470196401605], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUZANE", "design": "Plage du Dellec", "adresse": "Le Petit Dellec", "lib_court": "plage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21667, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29212", "nqelu": 0, "ccaro": "FC35", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2019-01-10T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 140306, "y": 6832881}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.433701766270416, "lat": 48.395139342133454}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.433701766270416, 48.395139342133454], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "BREST", "design": "Parking E.Berest", "adresse": null, "lib_court": "Parking E.Berest", "sigle": "P", "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9569, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Usage", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 3, "ccaro": "FJ55", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-14T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 150544, "y": 6836421}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.495945186763637, "lat": 48.38757785844669}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.495945186763637, 48.38757785844669], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "BREST", "design": "T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique", "adresse": null, "lib_court": "T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21051, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 7, "ccaro": "FI46", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-08-31T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 145878, "y": 6836019}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.757049362895062, "lat": 48.47080879499688}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.757049362895062, 48.47080879499688], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LANILDUT", "design": "Office de Tourisme de Lanildut", "adresse": "QUAI DE CAMBARELL", "lib_court": "OT Lanildut", "sigle": null, "telephone": "02 98 48 12 88", "url": "http://www.tourisme-en-iroise.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1957, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29112", "nqelu": 0, "ccaro": "GE9", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2016-08-11T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 127545, "y": 6847090}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.783047889395303, "lat": 48.44532683209745}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.783047889395303, 48.44532683209745], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "LAMPAUL-PLOUARZEL", "design": "Table d'orientation -point de vue", "adresse": null, "lib_court": "Point de vue", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22488, "capacite": null, "hierarchie": "COMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29098", "nqelu": 0, "ccaro": "FZ5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2021-04-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 125353, "y": 6844460}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.414669951003588, "lat": 48.3368149241021}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.414669951003588, 48.3368149241021], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Plage de l'Auberlac'h", "adresse": null, "lib_court": "l'Auberlac'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21733, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "EW57", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2019-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-19T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 151339, "y": 6829834}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.547964454349726, "lat": 48.31490925535684}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.547964454349726, 48.31490925535684], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "ROSCANVEL", "design": "Infos tourisme en saison", "adresse": "2 rue du port", "lib_court": "Infos tourisme", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21785, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29238", "nqelu": 0, "ccaro": "ET36", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 141273, "y": 6828345}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.266144167821426, "lat": 48.2927260455733}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.266144167821426, 48.2927260455733], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J111-Auberge jeunesse", "libco": "LANDEVENNEC", "design": "G\u00eete de groupes", "adresse": "Rue Berenez", "lib_court": "Centre d'accueil", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21788, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29104", "nqelu": 0, "ccaro": "EK78", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Auberge jeunesse", "pdv": "OUI", "x": 161848, "y": 6823933}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.28087689312246, "lat": 48.29069232810323}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.28087689312246, 48.29069232810323], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "LANDEVENNEC", "design": "Belv\u00e9d\u00e8re", "adresse": "Rue de Gorreker", "lib_court": "Belv\u00e9d\u00e8re", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21794, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29104", "nqelu": 0, "ccaro": "EK75", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 160739, "y": 6823809}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.329214000057758, "lat": 48.67264209800528}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.329214000057758, 48.67264209800528], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUNEOUR-BRIGNOGAN-PLAGES", "design": "Camping de la C\u00f4te des L\u00e9gendes", "adresse": "rue Douar ar Pont", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 83 41 65", "url": "http://www.campingcotedeslegendes.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8966, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29021", "nqelu": 0, "ccaro": "HR76", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 161104, "y": 6866415}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.700912191699632, "lat": 48.34299258816371}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.700912191699632, 48.34299258816371], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Plage de Bertheaume - Divers \u00e9quipements sports de nature", "adresse": "Bertheaume", "lib_court": "\u00c9quipements sportif de nature", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20988, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FB14", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "291900011", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 130291, "y": 6832545}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.2681902003896965, "lat": 48.14769805312448}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.268190200389697, 48.14769805312448], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOEVEN", "design": "Camping de la Mer", "adresse": "Ty Anquer Plage 29550 Plo\u00e9ven", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "07 86 08 70 77", "url": "http://www.campingdelamer29.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21397, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29166", "nqelu": 0, "ccaro": "DE74", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 160215, "y": 6807897}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.289377444657386, "lat": 48.16907244623882}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.289377444657386, 48.16907244623882], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Camping de la Plage de Pors ar Vag", "adresse": "Pors Ar Vag 29550 Plomodiern", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 81 51 42", "url": "http://www.porsarvag.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21398, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DJ72", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-06-14T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158865, "y": 6810407}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.28428214380848, "lat": 48.11012722210938}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.28428214380848, 48.11012722210938], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Plage de Kervel", "adresse": null, "lib_court": "Kervel", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21369, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "CW71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158639, "y": 6803850}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5290954862226425, "lat": 48.40014713218984}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.529095486222642, 48.40014713218984], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "BREST", "design": "H\u00f4pital La Cavale Blanche", "adresse": null, "lib_court": "Hopital La Cavale Blanche", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9570, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Usage", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 2, "ccaro": "FL41", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 143568, "y": 6837643}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.273521196770966, "lat": 48.11606434115703}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.273521196770966, 48.11606434115703], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Camping d'Ys", "adresse": "Plage de Kervel 29550 Plon\u00e9vez-Porzay", "lib_court": "CAMPING", "sigle": null, "telephone": "06 81 02 25 67", "url": "http://www.douarnenez-baie.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21460, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "CX73", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 159497, "y": 6804433}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.09253766267741, "lat": 48.19572581932138}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.09253766267741, 48.19572581932138], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "CHATEAULIN", "design": "Bureau d'information touristique", "adresse": "Les halles- 29150 CHATEAULIN", "lib_court": "BIT", "sigle": "BIT", "telephone": "02 98 86 02 11", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21457, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29026", "nqelu": 0, "ccaro": "DM101", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-22T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 173704, "y": 6812027}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.285527881655347, "lat": 48.18404003098656}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.285527881655347, 48.18404003098656], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Camping le Kergorz", "adresse": "Plage de Lestrevet 29550 Plomodiern", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 26 50 41", "url": "patrickguyot2@wanadoo.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21462, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DM72", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-11-06T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 159303, "y": 6812037}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.328666800584172, "lat": 48.65809469805967}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.328666800584172, 48.65809469805967], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUNEOUR-BRIGNOGAN-PLAGES", "design": "Camping Les Nymph\u00e9as", "adresse": "Treberre - Entr\u00e9e Brignogan Plages", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 83 52 57", "url": "http://www.campinglesnympheas.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8934, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29021", "nqelu": 0, "ccaro": "HO76", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 160994, "y": 6864800}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.611989451429465, "lat": 48.27477007263213}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.611989451429465, 48.27477007263213], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Ruines du manoir de Saint-Pol-Roux", "adresse": null, "lib_court": "Ruines du manoir de Saint-Pol-Roux", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21520, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL26", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2018-10-11T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 136119, "y": 6824360}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.520448971939405, "lat": 48.59303270827819}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.520448971939405, 48.59303270827819], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Point de Vue Beg an Toul", "adresse": null, "lib_court": "Point de Vue Beg an Toul", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3679, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HC46", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 146244, "y": 6858926}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.27259433351706, "lat": 48.14004532065626}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.27259433351706, 48.14004532065626], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Plage de Sainte-Anne la Palud", "adresse": null, "lib_court": "Sainte-Anne la Palud", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21467, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "DC74", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 159811, "y": 6807080}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.6034650705630575, "lat": 48.58403681615856}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.603465070563058, 48.58403681615856], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9009, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HB34", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 140054, "y": 6858516}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.924703232742001, "lat": 48.39023317687418}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.924703232742001, 48.39023317687418], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": null, "design": "Archipel de Mol\u00e8ne", "adresse": null, "lib_court": "Archipel de Mol\u00e8ne", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9106, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": null, "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 114316, "y": 6839407}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3713841218984575, "lat": 48.2251524282392}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.371384121898457, 48.2251524282392], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Camping l'Armorique", "adresse": "112 ROUTE DE LA PLAGE", "lib_court": "Camping l'Armorique", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 77 33", "url": "http://www.campingarmorique.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8925, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DW61", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-03-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 153376, "y": 6817178}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.36438530062613, "lat": 48.37142768459444}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.36438530062613, 48.37142768459444], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Aire de camping-car", "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9562, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Brest m\u00e9tropole", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "FD65", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-12-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 155407, "y": 6833317}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.701025162030262, "lat": 48.339345278945636}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.701025162030262, 48.339345278945636], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Plage de Bertheaume", "adresse": null, "lib_court": "Bertheaume", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8977, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FA14", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2016-08-11T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 130243, "y": 6832142}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.370218315756189, "lat": 48.37479700161163}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.370218315756189, 48.37479700161163], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Bureau d'Information touristique de Plougastel-Daoulas", "adresse": "6 RUE DE L'EGLISE", "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": "OT", "telephone": "02 98 40 34 98", "url": "http://www.brestetvous.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8911, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "FD64", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-19T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 155012, "y": 6833730}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.3081997090635165, "lat": 48.63130295802071}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.308199709063516, 48.63130295802071], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "GOULVEN", "design": "Aire naturelle d'accueil de camping-car", "adresse": null, "lib_court": "Aire naturelle d'Accueil de camping-car", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9375, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29064", "nqelu": 0, "ccaro": "HH78", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 162220, "y": 6861695}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.51108805409279, "lat": 48.625109739410235}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.51108805409279, 48.625109739410235], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9049, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HJ48", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 147270, "y": 6862411}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.77912197233305, "lat": 48.44211527211965}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.77912197233305, 48.44211527211965], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Porsman", "adresse": null, "lib_court": "Porsman", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8987, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FY5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125607, "y": 6844076}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.779004387040973, "lat": 48.44751907350592}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.779004387040973, 48.44751907350592], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Porsguen", "adresse": null, "lib_court": "Porsguen", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8988, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FZ5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125675, "y": 6844673}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.771834431109269, "lat": 48.45657221191824}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.771834431109269, 48.45657221191824], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage du Gouerou", "adresse": null, "lib_court": "Plage du Gouerou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8989, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GB6", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-15T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 126301, "y": 6845623}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.771561612013113, "lat": 48.485346300808345}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.771561612013113, 48.485346300808345], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Melon", "adresse": null, "lib_court": "Melon", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8992, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GI7", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 126636, "y": 6848804}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.766768525815151, "lat": 48.51615903719924}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.766768525815151, 48.51615903719924], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PORSPODER", "design": "Plage des Colons", "adresse": null, "lib_court": "Colons", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8993, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29221", "nqelu": 0, "ccaro": "GO9", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127325, "y": 6852177}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.502564086937752, "lat": 48.49194578708814}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.502564086937752, 48.49194578708814], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "BOURG-BLANC", "design": "Aire de camping-car", "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3717, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29015", "nqelu": 0, "ccaro": "GF47", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2019-01-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-12-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 146490, "y": 6847614}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.703158809618851, "lat": 48.55426923632743}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.703158809618851, 48.55426923632743], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUDALMEZEAU", "design": "le Guiligui", "adresse": null, "lib_court": "Le Guiligui", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9604, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29178", "nqelu": 0, "ccaro": "GW19", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 132413, "y": 6855934}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.335399576478161, "lat": 48.676022854598465}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.335399576478161, 48.676022854598465], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9043, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HS75", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 160686, "y": 6866831}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.655765494148862, "lat": 48.56842474742223}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.655765494148862, 48.56842474742223], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LAMPAUL-PLOUDALMEZEAU", "design": "Camping municipal des Dunes", "adresse": "Le Vourc'h", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 48 14 29", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8968, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29099", "nqelu": 0, "ccaro": "GY26", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 136046, "y": 6857161}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.419775471306281, "lat": 48.65436842447888}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.419775471306281, 48.65436842447888], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9036, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HO62", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 154274, "y": 6865014}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.42421139029777, "lat": 48.64637023154889}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.42421139029777, 48.64637023154889], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9047, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HM62", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 153866, "y": 6864159}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.4500033242190336, "lat": 48.33659756473723}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.450003324219034, 48.33659756473723], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUGASTEL-DAOULAS", "design": "Pointe du Caro", "adresse": null, "lib_court": "Pointe du Caro", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9567, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": "Usage", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29189", "nqelu": 0, "ccaro": "EW51", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 148730, "y": 6830056}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.556426314062181, "lat": 48.62397114180394}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.556426314062181, 48.62397114180394], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage de Kervelt", "adresse": "KERVELT", "lib_court": "Plage de Kervelt", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9019, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HJ42", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 143931, "y": 6862603}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.766195906387807, "lat": 48.37187282302894}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.766195906387807, 48.37187282302894], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage des Blancs Sablons - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Les Blancs Sablons", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 399, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "FI5", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": "290400008", "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 125792, "y": 6836212}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.545174071347595, "lat": 48.24507157365268}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.545174071347595, 48.24507157365268], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de Goulien", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Goulien", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 1770, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "ED35", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": "290420023", "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 140738, "y": 6820599}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.544605103701487, "lat": 48.23870803960483}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.544605103701487, 48.23870803960483], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping de la Plage de Goulien", "adresse": "KERNAV\u00c9NO", "lib_court": "Camping de la Plage de Goulien", "sigle": null, "telephone": null, "url": "http://www.camping-crozon-laplagedegoulien.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8941, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EC35", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 140713, "y": 6819891}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.455990280533354, "lat": 48.634323258606464}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.455990280533354, 48.634323258606464], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "GUISSENY", "design": "Plage du Vougo - \u00c9quipement \u00e9questre", "adresse": null, "lib_court": "Plage du Vougo", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20996, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29077", "nqelu": 0, "ccaro": "HK57", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "290770008", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 151409, "y": 6863046}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.301273800370249, "lat": 48.655027498259805}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.301273800370249, 48.655027498259805], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUNEOUR-BRIGNOGAN-PLAGES", "design": "Camping de Kerurus", "adresse": "Kerurus", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 83 41 87", "url": "http://www.camping-kerurus.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8933, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29021", "nqelu": 0, "ccaro": "HN80", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 162972, "y": 6864274}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.706099285614263, "lat": 48.33934472049328}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.706099285614263, 48.33934472049328], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J115-Centre de vacances", "libco": "PLOUGONVELIN", "design": "Centre de vacances de Bertheaume", "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22674, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29190", "nqelu": 0, "ccaro": "FA14", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2022-01-06T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Centre de vacances", "pdv": "OUI", "x": 129869, "y": 6832179}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.292592794606928, "lat": 48.169439073106446}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.292592794606928, 48.169439073106446], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "PLOMODIERN", "design": "Plage de Pors Ar Vag", "adresse": null, "lib_court": "Pors Ar Vag", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22206, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": null, "depco": "29172", "nqelu": 0, "ccaro": "DJ71", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-12-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 158631, "y": 6810470}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.498980661218335, "lat": 48.24936179670111}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.498980661218335, 48.24936179670111], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping de la Presqu'\u00eele (ex Pen Ar Menez)", "adresse": "Boulevard  Pralognan La Vanoise", "lib_court": "Camping de la Presqu'\u00eele", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 12 36", "url": "http://www.camping-presquile-de-crozon.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8962, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "ED42", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 144197, "y": 6820747}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.4508360996322835, "lat": 48.630781298330994}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.450836099632284, 48.630781298330994], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Camping du Vougot", "adresse": "Route de Prat Ledan", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 25 61 51", "url": "http://www.campingduvougot.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8938, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HJ57", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 151750, "y": 6862618}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.604474613366003, "lat": 48.27706645036199}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.604474613366003, 48.27706645036199], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Camping Municipal du Lannic", "adresse": "RUE DE GROUANOC'H", "lib_court": "Camping Municipal du Lannic", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 91 31", "url": "http://www.camaret-sur-mer.com/le-camping-municipal-du-lannic.php", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8924, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL27", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 136698, "y": 6824560}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.567725992882184, "lat": 48.2868518115754}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.567725992882184, 48.2868518115754], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CROZON", "design": "Plage de Trez Rouz", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Trez Rouz", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9526, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EN33", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 139516, "y": 6825381}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.383971308525771, "lat": 48.396316337432346}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.383971308525771, 48.396316337432346], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LE RELECQ-KERHUON", "design": "Plage du Passage", "adresse": "Port du passage", "lib_court": "Le Passage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 20995, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29235", "nqelu": 0, "ccaro": "FI62", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-17T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 154221, "y": 6836206}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.782673652572014, "lat": 48.43604623965178}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.782673652572014, 48.43604623965178], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUARZEL", "design": "Camping municipal de Porscuidic", "adresse": "Rue des mouettes", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 84 08 52", "url": "http://www.plouarzel.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8946, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29177", "nqelu": 0, "ccaro": "FX4", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 125279, "y": 6843431}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.372779293178713, "lat": 48.22380647387693}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.372779293178713, 48.22380647387693], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "TELGRUC-SUR-MER", "design": "Camping Le Panoramic", "adresse": "130 ROUTE DE LA PLAGE", "lib_court": "Camping Le Panoramic", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 78 41", "url": "http://www.camping-panoramic.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8950, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29280", "nqelu": 0, "ccaro": "DW60", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-03-25T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 153259, "y": 6817039}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.317296000335291, "lat": 48.320523998177734}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.317296000335291, 48.320523998177734], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LOGONNA-DAOULAS", "design": "Camping le Roz", "adresse": "Route anse du Roz", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "09 81 92 67 86", "url": "http://www.camping-du-roz.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8957, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPLD", "depco": "29137", "nqelu": 0, "ccaro": "ER71", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158356, "y": 6827359}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.55844784618315, "lat": 48.30891868091088}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.55844784618315, 48.30891868091088], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "ROSCANVEL", "design": "Camping Municipal", "adresse": "Route du camping", "lib_court": "Camping Municipal", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 43 23", "url": "http://www.roscanvel.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8943, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29238", "nqelu": 0, "ccaro": "ES35", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 140436, "y": 6827757}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5228421658209275, "lat": 48.221541245816056}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.522842165820927, 48.221541245816056], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping les Bruy\u00e8res", "adresse": "Le Bouis", "lib_court": "Camping les Bruy\u00e8res", "sigle": null, "telephone": "02 98 26 14 87", "url": "http://www.camping-bruyeres-crozon.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8970, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "DY38", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 142140, "y": 6817838}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5125967279730075, "lat": 48.62807445669227}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.512596727973007, 48.62807445669227], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9034, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HJ48", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 147190, "y": 6862749}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.496659926348769, "lat": 48.62308086860448}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.496659926348769, 48.62308086860448], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9039, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HI51", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 148307, "y": 6862085}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.408335108066228, "lat": 48.654472655691016}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.408335108066228, 48.654472655691016], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": null, "adresse": null, "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9040, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HO64", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 155114, "y": 6864946}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.565719823359965, "lat": 48.625671157888114}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.565719823359965, 48.625671157888114], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": null, "adresse": null, "lib_court": "Pointe du Kastell Ac'h", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3167, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HK40", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2015-01-16T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 143267, "y": 6862857}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.609403636026332, "lat": 48.27458268183379}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.609403636026332, 48.27458268183379], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J115-Centre de vacances", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "centre IGESA", "adresse": "rue Georges Ancey pr\u00e8s des Menhirs", "lib_court": "centre IGESA", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21901, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EL27", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Centre de vacances", "pdv": "OUI", "x": 136308, "y": 6824320}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.179178666100869, "lat": 48.29439844680124}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.179178666100869, 48.29439844680124], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LE FAOU", "design": "OT Le Faou", "adresse": null, "lib_court": "Office de tourisme", "sigle": null, "telephone": "02 98 81 06 85", "url": "http://www.cc-aulne-maritime.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 2946, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29053", "nqelu": 0, "ccaro": "EJ90", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2017-06-02T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 168288, "y": 6823529}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.553383646774261, "lat": 48.61898668539035}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.553383646774261, 48.61898668539035], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "PLOUGUERNEAU", "design": "Aire de service", "adresse": "Place du Dolmen", "lib_court": "Aire de service", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 22465, "capacite": null, "hierarchie": "COMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29195", "nqelu": 0, "ccaro": "HI42", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2021-03-31T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-03-31T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 144102, "y": 6862030}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.603938627667946, "lat": 48.25984945904609}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.603938627667946, 48.25984945904609], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "CAMARET-SUR-MER", "design": "Plage de Lamzoz", "adresse": null, "lib_court": "Plage de Lamzoz", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21927, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29022", "nqelu": 0, "ccaro": "EH27", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 136554, "y": 6822652}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.731541180627259, "lat": 48.434277085911354}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.731541180627259, 48.434277085911354], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLOUARZEL", "design": "Office de Tourisme de Plouarzel", "adresse": null, "lib_court": "OT Plouarzel", "sigle": null, "telephone": "02 98 89 69 46", "url": "http://www.tourismeplouarzel.fr", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 532, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29177", "nqelu": 0, "ccaro": "FW12", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 129024, "y": 6842864}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.512207276500196, "lat": 48.569838733881916}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.512207276500196, 48.569838733881916], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "LANNILIS", "design": "Office de Tourisme de Lannilis", "adresse": "1 place de la gare", "lib_court": "OT Lannilis", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 135, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": "29117", "nqelu": 0, "ccaro": "GX47", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 146604, "y": 6856302}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.414221313527196, "lat": 48.2483320568142}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.414221313527196, 48.2483320568142], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J113-Aire de camping-car", "libco": "CROZON", "design": "Aire de services camping-cars", "adresse": "Leclerc Tal ar Groas", "lib_court": "Aire de services camping-cars", "sigle": "ALSH", "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21961, "capacite": null, "hierarchie": null, "gestionnai": "Valid\u00e9 CCPCAM", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EC55", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-09-05T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Aire de camping-car", "pdv": "OUI", "x": 150450, "y": 6820040}
{"geo_point_2d": {"lon": -3.9693328353907735, "lat": 48.22626877477454}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.969332835390774, 48.22626877477454], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLEYBEN", "design": "Bureau d'Information touristique de Pleyben", "adresse": "11 place Charles de Gaulle - 29190 Pleyben", "lib_court": "BIT", "sigle": "BIT", "telephone": "02 98 26 71 05", "url": "http://www.aulne-porzay-tourisme.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21332, "capacite": null, "hierarchie": "INTERCOMMUNAL", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": "PUBLIC", "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29162", "nqelu": 0, "ccaro": "DR120", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-22T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 183121, "y": 6814594}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.764988382512193, "lat": 48.518289743420425}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.764988382512193, 48.518289743420425], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage des Colons", "adresse": null, "lib_court": "Plage des Colons", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8995, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "GP9", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-18T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 127479, "y": 6852400}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.219804472181067, "lat": 48.12521244682457}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.219804472181067, 48.12521244682457], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J311-Office de tourisme", "libco": "PLONEVEZ-PORZAY", "design": "Bureau d'Information touristiques de Plon\u00e9vez-Porzay", "adresse": "10 Place de l'\u00e9glise - 29550 PLONEVEZ-PORZAY", "lib_court": "BIT", "sigle": "BIT", "telephone": "02 98 92 53 57", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21335, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J31-Information Tourisme", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29176", "nqelu": 0, "ccaro": "CY81", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-08-08T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Information Tourisme", "alias_sscl": "Office de tourisme", "pdv": "OUI", "x": 163570, "y": 6805079}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.047306990551687, "lat": 48.17650451260099}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.047306990551687, 48.17650451260099], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "SAINT-COULITZ", "design": "Fontaine de Troboa", "adresse": null, "lib_court": "Fontaine de Troboa", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21615, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29243", "nqelu": 0, "ccaro": "DH108", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-30T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 176860, "y": 6809599}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.487566574925461, "lat": 48.38337272419956}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.487566574925461, 48.38337272419956], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J212-Point de vue", "libco": "BREST", "design": "Cours d'Ajot", "adresse": null, "lib_court": "Cours d'Ajot", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21658, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 1, "ccaro": "FH47", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Point de vue", "pdv": "OUI", "x": 146451, "y": 6835495}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.499645567142683, "lat": 48.38878749973843}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.499645567142683, 48.38878749973843], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "BREST", "design": "B\u00e2timent aux Lions", "adresse": null, "lib_court": "B\u00e2timent aux lions", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21659, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 7, "ccaro": "FI45", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 145618, "y": 6836179}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.712830704375617, "lat": 48.55383247946745}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.712830704375617, 48.55383247946745], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LANDUNVEZ", "design": "Plage du ch\u00e2teau", "adresse": null, "lib_court": "Plage du ch\u00e2teau", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9000, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29109", "nqelu": 0, "ccaro": "GW17", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2015-06-18T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 131697, "y": 6855956}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.707379043004874, "lat": 48.55345619948485}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.707379043004874, 48.55345619948485], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "LANDUNVEZ", "design": "Plage de Gwisselier", "adresse": null, "lib_court": "Gwisselier", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9505, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": "OUI", "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29109", "nqelu": 0, "ccaro": "GW18", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 132094, "y": 6855875}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.564935965893614, "lat": 48.28068083770619}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.564935965893614, 48.28068083770619], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "CROZON", "design": "Camping le Grand Large", "adresse": "LAMB\u00c9ZEN", "lib_court": "Camping le Grand Large", "sigle": null, "telephone": "02 98 27 91 41", "url": "http://www.campinglegrandlarge.com", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8931, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCAM", "depco": "29042", "nqelu": 0, "ccaro": "EL33", "serv_ref": "CCPCAM", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPCAM_gpb_base_equip_publics.shp", "id_source": null, "created_da": "2016-06-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 139657, "y": 6824679}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.364170000348245, "lat": 48.65446399811022}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.364170000348245, 48.65446399811022], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "KERLOUAN", "design": "Camping municipal de Rudoloc", "adresse": "Rudoloc", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": "02 98 83 94 48", "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8952, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29091", "nqelu": 0, "ccaro": "HN71", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2019-05-23T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 158353, "y": 6864642}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.708656604242198, "lat": 48.4522590005358}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.708656604242198, 48.4522590005358], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUARZEL", "design": "Camping vert de Lanniouarn", "adresse": "Caletour", "lib_court": "Camping", "sigle": null, "telephone": "02 98 89 60 44", "url": "http://www.vive-les-vacances.com/lanniouarn", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8937, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPI", "depco": "29177", "nqelu": 0, "ccaro": "FZ16", "serv_ref": "CCPI", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "CCPI_EQU_POI_SERVICESEQUIPEMENTS_V", "id_source": null, "created_da": null, "last_edite": "2022-01-10T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 130903, "y": 6844688}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.401398932698025, "lat": 48.65939113374379}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.401398932698025, 48.65939113374379], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": "KERLOUAN", "design": "Plage All\u00e9gu\u00e9nou - Site d'activit\u00e9s aquatiques et nautiques", "adresse": null, "lib_court": "Plage All\u00e9gu\u00e9nou", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 3227, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29091", "nqelu": 0, "ccaro": "HP65", "serv_ref": "CLCL", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "RES", "id_source": "290910003", "created_da": "2014-06-19T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-08-07T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 155674, "y": 6865443}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.303510200251355, "lat": 48.65268899795384}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.303510200251355, 48.65268899795384], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "PLOUNEOUR-BRIGNOGAN-PLAGES", "design": "Camping du Menhir", "adresse": "route du Menhir", "lib_court": null, "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 8958, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CLCL", "depco": "29021", "nqelu": 0, "ccaro": "HM79", "serv_ref": "BMO - SIG", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Finist\u00e8re Tourisme", "id_source": null, "created_da": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-03-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 162784, "y": 6864031}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.099463632665723, "lat": 48.19455865509038}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.099463632665723, 48.19455865509038], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J114-Autre h\u00e9bergement touristique", "libco": "CHATEAULIN", "design": "Centre touristique du Vieux-Bourg", "adresse": null, "lib_court": "Centre touristique du Vieux-Bourg", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21226, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": "Association(s)", "propriete": "Association(s)", "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPCP", "depco": "29026", "nqelu": 0, "ccaro": "DM100", "serv_ref": "Non affect\u00e9", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Minist\u00e8re des sports", "id_source": "290260015", "created_da": "2018-08-20T00:00:00+00:00", "last_edite": "2018-10-22T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Autre h\u00e9bergement touristique", "pdv": "OUI", "x": 173179, "y": 6811944}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.396128075499133, "lat": 48.398616578890476}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.396128075499133, 48.398616578890476], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J112-Camping", "libco": "LE RELECQ-KERHUON", "design": "Camping municipal de Camfrout", "adresse": "VENELLE ROSALIE LEON", "lib_court": "Camping municipal de Camfrout", "sigle": null, "telephone": "02 98 28 37 84", "url": "http://www.mairie-relecq-kerhuon.fr/", "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 828, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": "Commune", "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J11-H\u00e9bergement", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29235", "nqelu": 0, "ccaro": "FJ61", "serv_ref": "BMO - Mairie Le Relecq-Kerhuon", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-10-24T00:00:00+00:00", "last_edite": "2019-05-24T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "H\u00e9bergement", "alias_sscl": "Camping", "pdv": "OUI", "x": 153349, "y": 6836545}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.48609304964412, "lat": 48.379839921332405}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.48609304964412, 48.379839921332405], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J216-Autre site", "libco": "BREST", "design": "L'Abeille Bourbon", "adresse": "Quai commandant Malbert", "lib_court": "L'Abeille Bourbon", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 21657, "capacite": null, "hierarchie": "NR", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": "RIS", "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "BM", "depco": "29019", "nqelu": 0, "ccaro": "FG47", "serv_ref": null, "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": null, "id_source": null, "created_da": "2018-11-29T00:00:00+00:00", "last_edite": "2021-06-04T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Autre site", "pdv": "OUI", "x": 146522, "y": 6835094}
{"geo_point_2d": {"lon": -4.5647074904772875, "lat": 48.61613629924392}, "geo_shape": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.564707490477288, 48.61613629924392], "type": "Point"}, "properties": {}}, "ssclasse": "J217-Plage", "libco": null, "design": "Plage", "adresse": null, "lib_court": "Plage", "sigle": null, "telephone": null, "url": null, "contact": null, "telephone2": null, "reseausoc1": null, "reseausoc2": null, "reseausoc3": null, "activite1": null, "activite2": null, "activite3": null, "ouv_jours": null, "ouv_heure": null, "txt_libre": null, "nombzh": null, "noequ": 9017, "capacite": null, "hierarchie": "PROXIMITE", "gestionnai": null, "propriete": null, "secteur": null, "idbat": null, "statut": null, "thematique": "J-Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "classe": "J21-Site touristique", "evenmt1": null, "evenmt2": null, "presguid1": null, "presguid2": null, "presguid3": null, "presguid4": null, "presguid5": null, "presguid6": null, "presguid7": null, "epci": "CCPA", "depco": null, "nqelu": 0, "ccaro": "HI40", "serv_ref": "CCPA", "txt_signal": null, "mail_signa": null, "source": "Saisie", "id_source": null, "created_da": "2018-09-04T00:00:00+00:00", "last_edite": "2020-05-12T00:00:00+00:00", "alias_them": "Tourisme et h\u00e9bergement touristique", "alias_clas": "Site touristique", "alias_sscl": "Plage", "pdv": "OUI", "x": 143240, "y": 6861794}
